After 0901

今日有啲Office阿姐對破壞狗鐵好多意見，尤其是關於東涌站。狗鐵縱然可恥，但係仍然係好多人返工放工唯一途徑，唔係個個都有錢搭的士...要得民心就要權衡一吓。加上好多淺黃淺藍對「破壞」呢啲字眼好敏感，話就話佢哋唔會出嚟以行動支持，但係佢哋晌屬於佢哋嘅群組有一定嘅影響力，唔好睇少佢哋一個轉發或者留言嘅威力（睇吓各區街坊），可以connect到就真係多好多力。

更重要嘅係收到info話晌未來一週，香港 + 大陸卧底會破壞商店，沿途搶掠，攻擊途人，以毀守護香嘅的年青人一直良好嘅清譽...。雖然唔知真確性有幾高，但係各位要小心，始終我哋在明佢哋在暗，俾人抹黑多幾次就會開始有人信，所以更加要睇住有冇可疑嘅人物想嫁禍。

各路兄弟緊記初心，我哋唔單止要爭取五大訴求，亦同時要好好手護住得到嘅民心。警黑加共匪互相配合嘅當下，我哋更加要團結同小心，要知道共匪最鐘意人民鬥人民，之後再拉一派打一派，目的就係要我哋免腹背受敵。

當然已發生嘅已經改變唔到，緊記我地同對家唔同嘅係我哋會自省及自淨，此亦係我哋所追求民主政治嘅優點所在。共勉之。

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.14 天水圍大遊行